溫書 溫到想哭

早啲訓啦
未溫曬都要訓

4.04分開Post
GPA是否合4.04

我不想哭
只想睡

咁辛苦都唔知為咩

好驚炒呀 炒左可能要讀多年

我4:14入黎覆 我都想4.14

唔洗驚 但把人陪你

大

4.34覆
有3.34都心滿意足

4.40覆
如果聽朝起到身考就好

唔駛訓

加油
利申已完sem

共勉之

5.21覆
唔知GPA 5.21拉唔拉到上first hon呢

5.23都拉唔到

心灰意冷 library都收咗皮

而家已經要讀五年，讀多年咪6年

過左12個鐘嘅6.30覆 3.30gpa就夠

已經直踩咗36小時 感覺良好

不如一槍打死我

9點37 PM覆
希望GDP有3.37

聽日個科真係等死

聽日個科open book
好無方向

你係唔係完左sem